食飯見到個少婦真空飛釘

應該點做好

10

捐番入伯母個子宮度

買乳貼送畀佢 順手留埋contact

樓主米能開垃圾POST拉

見到樓主老母真空飛釘

俾件外套佢遮一遮啦

最少有c 成對波型出晒黎 正到

圖定老母，轉圈轉圈哈姆共你

仲睇 仲唔做野 你老母得返4分鐘時間 就俾人排隊

FF咁多我驚你條象拔蚌會扯得好行

純文字討論

毛桃

點做野 走左啦

會唔會太睇得起樓主

做咩飛釘?

夠鐘 規矩就係規矩 唔好怪我

dllm

一人做事一人當

Hello moto?

不孝子 圖都沒

無圖抵你三線

hoball

樓主有圖我就即刻倒立玩跳飛機，之後再反身做3000下撐上壓

樓主真係好能垃圾

恭喜發財

屌你老母

走數啦仆街

伯母你好

無圖都可以傾咁耐

.

你似係網上求其搵張圖

你係沙灘食飯？

食沙

係街見到人走光仲叫樓主影 成班社會垃圾

講得好

果2粒係撚lin

圖

樓主lin都唔識分

咁你入黎博咩

叫樓主去提佢

當我唔識七七

係沙灘食飯？食沙？

樓主正仆街

次次都笑

所以咪三線 lor

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎

我係佢表哥 唔係好親個隻

佢有少少低智個d唔好講啦

佢讀特殊學校個d都無謂提

不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三

佢老豆老母都好辛苦 要照顧佢

佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮

我代佢係呢度向大家道歉一聲

三線達

恥鬼

港島區？

邊個叫我

樓主 我屌你老母

樓主喺沙灘食緊沙
樓主：小姐你飛釘呀 可唔可以比我影張相
少婦：好呀 (擺pose)

跟住樓主就有呢張圖了

好尷尬

登你

on9仔

樓主冇講過有圖

講自己

伯母

樓主你都係食屎算啦 block柒你呢啲戅鳩，玩極都唔厭

應該交老母出嚟

有聲

哈哈 執腸 紅館

應該係貴花蚌